我想問關於聽日

我同朋友兩個人去瞓教
發夢個陣
到底扮行街咩都唔戴好
定普通black bloc
定帶埋頭盔豬嘴好？

帶衫換
出左反對你預一定有風險
自己諗
如果帶袋重要野同身份證明唔好放係袋

如果比人check袋check到眼罩同豬嘴會唔會有事

你預48粒鐘走唔甩
至於暴動罪其實你出現係現場已經告得
但未去到現場比人周就唔知
風險自己衡量
關鍵時候棄裝
怕嘅話可以帶個吉袋引人check做cover/帶舊衫比人換

我想問 面巾手套有冇問題呢 我聽日要睇住人地所以應該都做和理非

帶咩都好
作定個理由比自己